"Hemel verleen ik toestemming, Carton!
Maar hoe?"
"Ik ga je vertellen hoe.
Het zal van u afhangen en het kan ervan afhangen op geen betere man.
Deze nieuwe veroordeling zal zeker niet plaatsvinden tot na morgen; waarschijnlijk niet tot twee of drie dagen daarna; waarschijnlijk een week later.
